其實個投訴巴士佬議員都幾MILF

其實係幾正只係d人盲反睇靚女唔應該俾政治立場影響

好重口味
五十路都岩

五十路如狼似虎先正佢平日咁大壓力一次過爆發

睇黎樓上幾位ching仲大壓力

ching 貢雜食